魔警whatsapp瘋傳自保...廢人宗半年平定再高票當選

嗱whatsapp收到渣

各師兄弟近排小心睇路呀，上層有動作自保，收到風年頭林太病退，廢人宗半年平定參選再高票當選。預交我地出去餵曱甴。小心小心呀

驚就唔好當差啦

其實無論邊面贏
廢人宗另邊個做特首都好
黑警係注定要交人出黎找數
仲未睇得穿？

佢地真係覺得政府贏唔使清算㗎

樓王廢人宗笑到最後

condom

傻豬仔嚟嘅
政府贏分分鐘出老解收佢地皮
死得仲快

解散警隊 唯一方法

餵曱甴
又幾盏鬼

正義之屍驚條春咩

你睇下劉邦打左個江山返黎點對佢班兄弟
個個兄弟都知佢D衰野,仲點留到條命

mon post狗睇路啦

點解要自保？你地唔係覺得自己頂天立地，問心無愧架咩？做反個男人，俾d骨氣出黍啦，企硬，大聲講，我無做錯！唔係大難臨頭各自飛呀？

最鍾意食狗荔枝

柒既

識閪咩
有讀書做乜柒popo

邊一邊贏都好，佢地一定會比人清算

有腦點做到黑警呀

宗仔特登自爆有病都有得做?
不過無論邊個上, 劇本都係要整頓黑警

員佐級落阿宗面

你估廢物宗真係咁大量？？

佢依啲暗箭小人最小器

林大總統同班𡃁今次準備走佬啦

咁又老實mon po狗應該冇份打食緊花生

知識改變命運既典型範例

廢人宗佢自己就on99
但佢老婆好撚要面

一陣佢女人係床邊講幾句就

拿 唔好問我點知

想移民去馬拉果個SIP就醒目喇
咁大壇野緊係走為上計
點知俾人ban鳩左黑警不得移民

清算近了 準備過新年比人開年

其實佢地應該知道自己一定會俾清算架喎.
新政府班子上場, 要拎民望, 有咩好得過清算警隊?
就算真係連任(可能性極低), 你警權過大, 功高蓋主, 都一定係會俾人搞架啦.
所以警隊成為棄卒, 只係時間上既問題. 佢地仲日日咁撚博, 到底為乜?

無論邊個上台
唔想對住呢個死局
都一定會推D狗出黎血祭

如果將來督灰有獎金或轉污點證人判輕D
唔知佢地係唔係仲核爆都唔割....

紫青爸快啲開po反對加泰集會啦
連登兒女需要你仗義執言

收到風牙宗會用聲紋同天眼，將所有違法同屌鳩過佢嘅黑警一網打盡

驚西咩！你地有林大總統保你地丫嘛

多謝林大總統多次出黍屌班9官，你估班9官真係唔介意咩？成日衝出黍落9人面，到清算，實行頭呀

邊個上台都要祭班狗出黎平息民怨啦
仲係上台既政績添呀

仆街...我之前比人屌到成隻狗咁

你點知的

支持黑警政變 建立軍政府
捧林大總統為王

廢人宗
林姓低級警員快d踢走佢上特首位啦

最撚on9係依加大陸軍警係到毆打、抽水甚至輪姦示威者
到時連灰都無得篤
因為已經返哂上去
本地黑警全部要硬食

林大總統做咪唔洗交人囉

condom仔

屌!驚閪咩!?
躝去大灣區做公安咪得囉
有成14億撐吖嘛

想知condom可以點自保 求教學

條友盲字都唔識多隻點見人呀

四面楚歌
除左散仔協會出信幫你地打飛機之外
依嫁座底8成市民屌緊你地
仲要係個個都有頭有面都出黎叫獨立調查
林鄭都成日出黎放風會清算
之後就係軍心大亂
自己傳呢啲MSG出黎
睇到我地心都涼哂，一個字爽

隻揪sir，柏林仔呢啲出撚哂名
等仆街啦你地

咁你放心
無論邊個做下屆特首，總有黑警要交人頭
只係交幾多個，同有幾大改組

但又咁講，用左大把年輕人陪葬，唔值得開心

班on9撚有咁既思維咩 根本求撚其邊個上第一一定清算班老散拎民意

仲有隻蕭何既

香港警察:成場運動原來係扮演笑匠角色

因果報應，始終要還

政府贏香港人都一定唔服，要收人心就一定要拎黑警開刀
何況邊有政府會容忍擁兵自重?

警犯咗死罪，已大禍臨頭！+送條妙計俾科士解圍

散仔福利會死撚開啲啦

快d pushhh and spread
等d黑警心理崩潰
食野屎啦你地！

呵呵呵，抵死

我呢度有條妙計送比科士自保

警犯咗死罪，已大禍臨頭！+送條妙計俾科士解圍

咁驚咪辭工喇
去做看更喇

圖都無張

兵變奪權啊笨

情緒失控邊個會夠膽請佢地做看更
請個阿伯開下門好過啦

傻閪condom強姦犯 準備行閹刑啦屌你老母

所以手足一開始就知佢地會做condom啦
係佢地咁蠢姐

還popo一個清白

真情願請阿伯訓教都唔想請隻心理變態既強姦殺人犯

佢地做個樣都要交人頭嫁啦
大陸最鍾意，是Q旦交幾個平定件事就完

曱甴食開垃圾架

真心上任前政府工打得唔錯
大幅改善咗工業安全死少好多人
反而而家高處不勝寒變成應聲蟲係好可惜

sir

叫林大總統起義吧

可以走佬去邊

話明係 CONDOM，ＣＨＩ ＮＡ都唔會要啦

驚呀？打人個時唔撚見你地驚？

想走？ 三萬個垃圾警察務必清算

佢做就真係有仇報仇

中共去到冇棋
唔交班畜畜出黎咩
養又養唔熟
仲以為會保你？

無計 自以為英雄 自以為執法 事實個腦由入學堂已經停止運作 清朝我地叫佢地做太監 估唔到比成龍洗下洗下90年代有人叫佢地英雄。

驚就咪撚做狗囉 仆街警狗

有冇後悔果陣屌宗仔屌得咁大聲？

睇下老豆搵仔就知popo都係自私的

大家緊記 係全面清算黑警前
要保持抗爭力度

做咁多傷天害理野，冇可能冚得住

睇埋彭副總演說，大把玻璃碎落地

快撚啲篤灰啦，唔係仲要教係嘛
你依家篤高層，篤死佢，都仲有一線生機
遲下等到佢篤你，到時仆街唔好喊

一早講撚哂劇本比你班黑警聽又唔信

歷史有辦你睇嫁

速龍同曱甴邊個生命力強呀你話？

thank you sir!

中共要嘅係無聲狗 忠誠狗
呢班癲狗用完就唔會留

兔死，狗烹呀自大condom仔

Stand with Hong Kong
Fight with condom!

邊個上都會交人啦

當年7警，到雨傘運動完結，又發生過乜？

到時只會搶功勞嘅上司，去到生死邊緣會忽然偉大？

做公務員最均真，無行差踏錯根本無可能郁到你
你而家驚即係心虛
一個負責任既政府，無論邊個上場你地做過既嘢都係要被清算

所以話毅進仔真係唔柒用腦，係中共要清算，就算林鄭定宗仔做都好，你地都係要俾人清算呀 on 9

你班狗繼續作惡啦

等睇你地點仆街

廉署成立初期想查啲狗貪污
但啲狗暴動先冇追溯期
以史為鑒呀

有咩好睇路？反正我地呢世都唔會原諒黑警

成班廢柴大部份都未知支共咩性格，知道既又走唔到，冇人肯收留黑警，等清算啦

功就大sir 領

監就散仔坐

2019年10月5日 22:42:05
借左十字車同用私家車輕裝突擊
趕入商店

借位pos

警犯咗死罪，已大禍臨頭！
+送條妙計俾科士解圍

10.26遮打 10.27尖沙咀

11.24留港投票

花生真好食

我建議藍絲現在應該去捉鬼 唔好比個D無"信念""不堅持"的差佬到處煽惑及製造警恐,14億人都在背後支持的差佬點可以有失敗主義.

佢地有咁醒就唔會訓身做共產黨嘅狗

講真 。。。就算俾你林志偉做到特首，都肯定要交人

成日講俾香港人清算
你地頂多咪無左隻眼 打傷你地
但俾港共中共清算你地
你地一定慘撚過死

班狗邊有打江山 做唔到野仲要7事傳千里

得罪方丈想走?

好想睇狗狗暴動

王侯將相，寧有種乎
與其被中共做condom
不如盡地一舖起兵反佢老母中共

有啲衰硬嘅，一定有罪嘅，都可能認多一兩條罪嘅。但如果有得推卸責任嘅話，你估生死關頭會點？ 老老豆豆，你估啲大sir儍嘅咩，踩低幾多人生上到呢個位？

最好笑係公安老解做啲嘢都會入佢哋數
不過黑警無一個係無辜

真係要交既時候重有得小心咩 驚就辭職

正常做法
一定搵幾個最大聲，最串嗰班祭旗，平定民心，尤其是而家反警暴已經變咗焦點，交人就梗㗎喇，如果違反警例就內部處分，如果違反法例就告鳩佢。
喺管理角度嚟講，只有咁做先至能夠繼續行落去

我覺得一定唔會清算.................個D非常高的高層.
全香港人都在電視見到,果D高層包括777都說,前線有掌握前線情況做野的決定權...甚麼電光火石..
唔信去網上再聽多幾次果D高層點講野高層點會有錯,咁無錯又點會被清算

張健宗宜家只係忍辱負重
到之後上場
第一個清算就係林志偉 同旗下間康樂會所 同班散仔

如果光復香港，黑警當然會清算
如果政府平息事件，政府一樣會捉佢地交數
成個運動令市民越來越睇過眼警察暴行就越支持抗爭者
假如政府成功平息事件，一定會佢地交數
等D淺黃中立(唔計港豬以外最大嘅政治群體)，甚至唔少睇過眼警察越來越濫權嘅淺藍，令改變立場一齊唔會再全力support抗爭者
黑警會變成政府全奪民意嘅工具(當然前提係平息左之後先會做)
所以無論邊個贏，黑警(特別係出左樣個D)一定會俾人拎出來祭旗

當然盞鬼，曱甴專食垃圾

佢地真係唔覺得係咁黨一定唔會用完即棄佢地咁

基本上邊一個贏，你班人都會俾人清算

求下 isis 幫你地啦

攞民望最佳工具，中低層高危

藍豬說無證據唔好說..所有野都係香港差佬前線做的 (唔信去問下班建制藍豬有無老解及武驚處理過之前的事件. )

阿宗果d先係高人

睇下十大元帥有邊個可以善終啦
成班柒頭
不過班撚樣連鄧小平都唔識點會識十大元帥

未必
依加個款似係要解散警隊先攞得返民意

最正係班警渣真係以為社會無咗佢地唔得
社會無咗邊行都唔得就係可以無警察

高層移民美國
低級豬去新疆集中營

人渣肉連曱甴都唔會食
我建議集資將佢地火化, 然後撈落大便度, 封好, 埋落地底做time capsule

我真係唔知要佢地黎做乜

依家政府高層最憎啲狗嘅應該就係光頭宗，佢坐正你班狗仲唔含7？

佢地以為自己人唔搞自己人..(點豬D個黨就係自己鬥自己出左名)
(點豬根本D個黨無當佢地係自己人)

白衫高層咪記錄在案，最多升遲兩年，同埋冇得去美國

至於班藍衫看更
違反警例 = 罰/炒
違反法例 = 告
到時工又冇、樓又冇、老婆去勾佬
講真常識嚟講，炒咗嗰班下水請過批新嘅，起薪2萬4，容乜易r到人啫

你地之前唔係脅迫張建宗好開心咩

光頭劉今次仆街啦
為左少少虛榮玩微博亂鳩up
人工又唔會有得加
on9仔

清算員佐級協會先

下任特首既民望毫無疑問會由黑警既入罪率來堆砌，係咁既政治環境下呢個根本就係係最低成本的爭民意手段

邊個上都係咁話

condom仔作用由頭到尾都係預左俾人用完即棄

每入10個黑警民望加1%
一定好刺激

就算政府贏，你班狗唔洗死咩？
中共維穩第一步就係鏟平警隊啦

可以點小心？又唔辭職又要屌
Forward whatsapp保平安咁新奇有趣？

柒婆已開始漏風同黑警割蓆, 分化警隊, 可能好快會有警隊篤灰自保潮

叫散仔協會主席出來選埋一份囉
一係要求加3萬隻黑警入選委會
30000 vs 1200

用blue water射blue blood毛漢，一定交 人頭。
不過今次好d，射親真權貴，白衫指揮 既人頭都要交，唔洗散仔食晒。

宗仔揸fit之前俾狗吠依仲唔整獲勁嘅d狗嘆下

起碼3000幾個，先

都係果句，早篤早享受

有無咁弱智
佢地對上果個係無道德可言既中共

咁就祝好運

叫林大總統去選咪得囉

無做錯又驚咩呢？

廢人宗唔係你地林大總統手下咩
咁驚做乜呀

共產黨會俾你有槍嘅山頭主義
黑警一句唔啱聽就以下犯上屌上級
共產黨會唔驚
大粒應該就無事嘅
前線一定變condom

你點收到的

中共永遠是對的
就算真係開左刀
光頭劉都實會覺得自己為國做左大事
覺得好光榮

準備好做曱甴糧啦 唔係你估七警同豬蛇點解比人入到

驚呀仆街？ 太遲啦

武裝政變未得
你地話哂事
但之後重有解放軍

係咪都要交你地出去架啦
condom 仔

你以為咁高人工請你係覺得你聰明定係好打?

梗係為左買你返黎做炮灰啦 傻仔

林奠：我在位就唔會獨調
一早有玄機

中共係要佢地打示威者，冇話容許佢地屌高級過佢地嘅官員，中共最緊張武力要受黨指揮，佢屌啲官同特首，特首係共產黨委任，你即係惡過黨？

囚徒困境
最後4點鐘變咗督灰直播

因為蕭何篤左韓信出去呀嘛

張X宗做到成身屎，點會肯仲再上一層樓呀！

到時佢敢要你地交人
但香港所有軍力係你地到, 怕乜野?

篤灰自保根本就係歷史定律

支持林大總統武裝奪權

林大總統會譴責廢人宗
各位condom唔洗怕

好期待呢一日的來臨

其實我覺得最適合黑警既典故係請君入甕，基本上符合目前既情況

再唔係上微博呻下比人當condom囉
有14億人支持你地架！！

可能真係特登留比下一任堆民望

宗囝成日做你地出氣袋你咁話佢

牙中

林大總統冇份仆，精人出口，唔會清到佢。
最多返星晨花園2.0養老，係現役班popo要驚

錯，一樣要交，交高層等散仔上位

所以都係謝SIR最醒
一唔對路就走

yes Sir

mon post狗識字咩？

我識有d督狗十月頭已經慢慢mark低晒自己d靚邊月邊日幾點做過乜
仲問我有無專業牌做credit

著得套制服就係自己人

班人真係無腦架 點埋條路比佢行都路行

話自己餵曱甴
咁曱甴食咩㗎

細個都學過狡兔死 走狗烹
不過毅進仔應該唔識

成班condom仔打得咁爽有報應

人就唔會超級多，預每區每級每隊交幾個人，加埋一百幾十啦，不過要平軍心，一定有啲出咗名祭旗用，香蕉糖咁

班毅進仔唔讀書睇膠劇大
始終覺得警察係正義化身

正常想抽政治油水既新特首都會咁做
係班on9以為自己大撚晒

無論邊面贏你班狗都係condom 咋

我覺得散仔協會有望解散，遲啲會有中間人做野，屌你仲惡撚過特首，實嚇親北京，係挑戰緊黨嘅權力，班on9發緊夢以為自己英治時代圍ICAC

我覺得班狗除咗死無咩可以做到，炒又點？殺完人隱性埋名就得？

好早以前已經有人話成件事完曬
班狗一定會被清算

我地贏 = 唔洗講 三萬隻狗一齊仆街

就算港共贏 都會換新特首上場頂林鄭
咁最易爭取民望而市民又buy 係邊樣？
咪拎popo 祭旗囉

差館影報案大波妹？

廢材宗或成為最大嬴家

件散仔惡過特首係因為林病ao 出身
唔係共狗地下黨員

換返轉689 你估下姓林條仆街仲夠唔夠膽出聲

你哋總統日日喺度兇宗宗

其實佢心裏面城府好深

磨定刀一箱

軍政府驚過政治官，聞所未聞

而家唔比港人成立獨立委員會

將來支國呢會成立非獨立委員會,你仲慘

等我教你班mon post狗做人，黨所指派嘅高官做得幾差都好，只能婉轉表達，只有刁民鬧高官係忍得，因為刁民始終冇實質權力，你有權渣槍，竟然敢咁惡鬧高官，等整頓啦

康樂會組長咁落面法
張建宗上台做順水人情交人
一舉數得，何樂而不為

推

乜柒1/400000****佢自己個女都想嘔

梗係，
蒙面無編號，到時一追究，無記錄就指揮食。
有記錄就

唔會,你睇支國請光頭廢中閱兵就知你哋自己打飛機

天網灰灰 ..................

黑警一定會比清算
只係唔知會清算幾多人
唔會咁天真以為咩事都沒掛...

差館影報案大波妹

你點收到的?

尼個好正,
D犬不斷咁叫佢烏過嚟
睇下呢個monitor

睇下呢個monitor

用過既condom ，點都係會掉架啦。。。
無論有無射到，都係掉架啦。。。
會唔會有人扑完野，無心情無射到，走去洗乾淨個condom ，下次再用返？ 無咩可能卦。。。。

餵曱甴呢句精境！
曱甴最鍾意食咩嘢？咪係垃圾囉！
班狗自認垃圾
就算第時邊個做特首，為左挽回民意，都一定拎班狗祭旗咁都睇唔清⋯⋯

梗係阿伯好啦
雖然會瞓著，但都會同你傾偈
請班癲狗出黎俾錢佢打返自己轉頭

黑警叛變

病退會返英國定返大灣區

果條on9 頭一批死係佢

就係咁先打到咁癲
實際上邊面贏班狗都仆街
中共出賣你班狗有幾難

有腦就唔使做狗喇

應該要開番個網叫休班警犯罪事件薄

清算

Mon po 狗提下借咗身份俾人個啲快啲著草啦

藍🐷說無做過怕甚麼清算高層都無做過唔合法野。。所以無事最多就係被吊無監督好下面班前線做野所以都係個句前線有前線做野的電光火石間的判決

但到林大總統比人overthrown 一樣要交人

建議要member收錢反正佢地OT咁多錢。。比錢join member保平安都環

黃絲免費。藍絲收月費

紀律部隊本身就係有咩全隊食
個編號係保護緊無犯事既人
無左個編號係conduct黎講要全隊食

講到好似放一兩個就冇事咁，我地要全個警隊重組呀！換血呀！！

黑警仆街死真係最低消費黎

十幾兩層樓。做唔做都冇所謂。

放心啦，圓寂級嗰班蛋散一定有份，對內對外，以下犯上，宗宗份人好小器

打市民唔係打得好開心咩

又可以加人工，但我唔會做野

打得咁撚開心 咁撚串 清算時候到了

清算係成個警隊清，定㨂人清算？

諗真啲，個人覺得政府贏左佢地會死得仲慘示威者贏都要企道德高地制爪住用法律懲罰佢哋，但係政府贏就會用最狠嘅手段大亂大治

呢埸運動無論係邊一邊蠃黑警都係要出黎比人清算，唔係以為政府蠃就冇人清算你地呀嗎，用下個腦啦呢到香港呀

話自己要餵曱甴, 係咪代表左黑警連曱甴都不如

咁重組警隊,追究犯罪者刑責都好合理好和平姐.

狡兔死，走狗烹。

叫我哋嘅下一代做曱甴，又打又殺，我對克警恨之入骨
知唔知養大佢哋花幾多精神，金錢同愛？咁樣糟質佢哋？

預咗啦，唔係咩叫condom

一日condom一世都係condom

傻鳩 無論邊個當選都一樣架

好想班女狗全裸遊街示眾

交少一隻都唔得啊理得你白警定黑警

要清都係清員助級
又唔讀書 有咩利用價值
唔通清幫辦咩
平時點鳩你地做野
有咩做衰又唔會揹你地啲鑊
轉個頭就關人啦搞移民啦
我係你地而家就唔好咁撚落力拉人射煙啦
而家無證無num 到時清算都會互篤架啦

當自己係麥皮蟲都不如

邊個嬴都要搵黑警祭旗
唔係諗住唔洗還

中共最鐘槍打出頭鳥

邊個做特首都一樣。popo到而家都唔知做哂condom，真係好天真

死啦死啦
屌人屌得咁開心
依家人哋就做你老頂啦

冇做錯嘢怕乜畀人搞？

唔係殺人姦人好叻叻嘅咩？
軍權咁大犯法又有咩好怕啵

個個當正自己陳家駒咁,睇警察故事睇到short咗

呢個亦係員佐級協會嘅興起.

Congratulation Sir

林大總統，你知驚未

乜撚野鍾雅撚果啲

哈哈哈哈
呢個只係開始

呢家先識驚 太遲囉

吾清算就玩撚到個清算為止 殺撚左我地禁多手足 吾好諗住交幾個人頭出黎就當沒事發生

溝左中共既血永世水洗都唔清

小心啲咩姐其實，驚就辭職

小心小心？佢地可以點小心？
辭職？為咗份糧同福利，點會肯辭呀

祭旗首選黑警 邊個上任都一樣

選戰將近 追擊假獨立候選人 DCE2019 vote wisely

選戰將近 本頻道會收集所有假獨立候選人資訊 各區選民記住帶眼選人 踢走奶共閪

所有入閘候選人資料:
請支持本頻道 @dce2019
踢走奶共假獨立候選人
分享出去:

除咗揾人祭旗
諗唔到點平熄市民憤怒
交邊個就自求多福

係黑警掂到中共條紅線，黨指揮槍啊，黑警仲以下犯上屌9政務司司長同教特首做嘢，試問一個解放軍民藝兵散仔公開屌9中央軍委同教中央軍委做嘢，諗吓個下場會點

Dom Dom Dom DomDom
DomDom DomDom
Dom Dom Dom DomDom
DomDom DomDom
Dom Dom Dom DomDom
DomDom DomDom
Dom Dom Dom DomDom
DomDom DomDom
Dom Dom Dom DomDom
DomDom DomDom
Dom Dom Dom DomDom
DomDom DomDom
Dom Dom Dom DomDom
DomDom DomDom
Dom Dom Dom DomDom
DomDom DomDom

乜唔係林大總統接管香港咩

Whatsapps瘋傳？

做狗點識自保呀吖

的確是咁

狗蠢冇得救